[記錄] 8星期人體鍊成

依個POST會每日紀錄我workout同飲食 睇下身體會唔會出現咩變化

用8/16 間歇性斷食(12-8) 同埋計算飲食營養 睇下效果

每個星期4我都會更新一張相睇睇變化 持續8個星期

希望各位手足可以比下意見

TDEE:

supplments :
1. dymatize iso 100
2. myprotein bcaa
3. myprotein creatine
4. star six pre-workout / the curse pre-workout

2018-08-23

12點 早餐

100ml 高鈣低脂 dutch lady
60g bob's red mill

咩網

本身唔係肥仔，可觀性大減

因住引一大堆gay佬入黎

上google 打tdee

Leg day:
Walking lunges 4x10
Pistol squats 4x10
Squats 4x10
Deadlift 4x10
Leg extensions 4x10
Leg curl 4x10
Leg press 4x10

師兄 雞柳點整先好食。。次次整都硬

我每次買300g超市新鮮雞柳
(葉）一陣先煎 味道唔錯
一陣會整嚟食 你可以參考下

327g shredded chicken + 1 taplespoon myprotein coconut oil +調味料適量

巴打想問300g雞胸有幾多protein 左右

Lunch 4:40

Homemade:

節瓜粉絲 612g
肚蛋菜甫 123g
煎雞排 249 g

100g 有58.2g protein

可唔可以脫下毛？

300g

Why

SOR眼殘
巴打介唔介意分享咩APPS

MyFitnessPal

7:40 Dinner

327g 雞柳
橙
青蘋果
蛋x2

Lunch 難以量化
當佢1000卡算了

似左水 4000ml以上

咁多毛好想奶

巴打有無諗住剃下啲毛

有咩問題
反正唔會比人睇

師兄本身係咩體質
我肥底好想練到咁

自己睇會開心啲。
同埋做左幾年gym?

肥底

22個月到

幾多歲

無水份?

有飲4000 ml 以上

自膠
我係超市一pack咁買
都可能有出入 未必準
就算myfitnespal 都未必準
around 個數啦

22

幾高 最高峰幾磅

我有舉開野 但冇飲食控制搞到肥仔波仲係度

22歲個身形成個中年大叔咁
仲要成身毛
真係嘔心

唔自爆啦
總之 之前好肥 慢慢減的

一齊搞搞飲食果方面
你都可以分享下

55

留名睇你身形

日日坐辦公室 早午餐食街外野 半年已翻脹七 八磅

自己煮
唔係無計

朝早有咩好選擇 以前會食烚強 無味麥皮 同 一條蕉仔

買muesli/granola/ oats +almond milk/ milk/soy milk 做早餐係屋企食
中午大快活
晚上自己煮

我會跟住黎食 平時早餐太豐盛

Ching咁撚勁 睇乜

咁都勁

巴打做盛行?

學生

啲毛好撚正

留名 有時候食咁多真係好手

Day2
Breakfast

樓主仲想變咩

再cut 到無肚
我會加cardio

巴打個早餐係咩黎 分享下點整邊到買

Bob ‘ muesli 係iherb 買
牛奶就一般超市
仲有落cinnamon（係iherb 買 )

其實muesli 有好多brand
Citysuper marketplace aeon 嚟種大型超市都有
總之買果時睇睇營養標籤就ok

Workout

Shoulder:

dumbbell Shoulder press 4X10

Seated dumbbell front raise 4X10

dumbbell rear deltoid fly 4X10

Dumbbell lateral raise 4X10

reverse cable crossover 4X10

cable lateral raise 4X10

rear deltoid machine 4X10

shoulder press machine 4X10

Abs:

Hanging leg raise 5X10

Around the world 5X10

Lying leg raise 5X10

cable wood chopper 5X10

Lunch

20g red rice+ 20g brown rice + 20g quinoa
魚x1
大白菜124g

Dinner

Broccoli 233g
Egg x2
Orange x1
Kiwi 152g
Cod 332g

Lunch 條魚難以量化
當佢600卡啦

Day3
Breakfast

Lunch

有野做 食唔到real food

Dinner

Eggx2
青蘋果
橙
油麥菜180g
蝦仁200g
小蕃茄200g

仲有
20g red rice
20g brown rice
20g quinoa

workout

Back:
Pull up 4x8
Deadlift 4x10
Dumbbell one arm row 4x10
Bent over dumbbell row 4x10
Seated v-bar cable rows 4x10
Lat Pulldowns 4x10
Face pull 4x10
Straight-arm Pull-down 4x10

dumbbell biceps curl (drop set)

Abs

仲有abs super set
廢青時間多 無計
同埋我肌耐力都OK

學校 康記

Day4

Breakfast

買左杏仁奶溝Swiss muesli
感覺幾好

影營養標籤睇下

食落唔太甜

留名支持你

bf% 幾多?

仲有平台期點過

但想問巴打你食既餐同操 加本身身形仲要想收埋個肚係想練鋼條形多？

真係唔知bf 幾多

幫手估下
琴日早上空腹影的
依家就係平台期

樓主大肌群做到8個動作咁好力水

btw 本身以為肥仔成神之路，我都係出番去先

我之前bulk 過
肌肉量應該夠 有野睇
依家想cut 到10bf 到

我基本上日日做
肌耐力已經夠
之前唔是咁的
依家的起心肝操

之前點bulk法
有冇餐單參考下

都係計住食
無特定餐單
你睇我依家都係日日食唔同野
Real food 唔夠就食bar 補返上去
食到窮了

我bulk 果時都係食clean food
唔食dirty野

有冇cardio?

聽日會做
23號做左腳 依家仲痛緊

應該會有巴打tg佢做sp 人生贏家

大把ching 堅過我

雞柳咩牌子

可以邊cut邊增肌

唔洗食bcaa啦
iso100本身都有bcaa

超市是但執啦
用MyFitnessPal 掃個code 有營養標籤就買

玩緊18/6
Bcaa 有小小用
買左唔通唔用咩

唔係呀
亂鳩咁嚟渣

D胸毛好正
但你本身都練開
跟住會有咩變化

巴打好多毛

巴打無左啲毛感覺乾淨啲

特色黎 又唔係巴基咁

留名

Btw Ching 點練先練到個胸咁大塊

增肌減脂 workout後30分鐘食唔食飯？
水果兩份咁多既

想減到10bf 到
我依家係cut緊

剃一剃毛會好睇d

可以
總之你1日唔好食超出個數
話之你食咁多餐 幾時食
利申：我都唔係好識 都係鳩up only

玩到第8week 最後一張圖剃ok?
咁先有對比

好
唔洗剃晒
但都要trim下

身形唔似 係d毛累事

lm

巴打買急凍定新鮮個d?

新鮮
急凍擺唔落口的

見過人講每餐其實多過30g protein
身體會自動排走
但又講食三餐食更多protein比6餐30g protein更好
巴打自己點睇

Lunch

豆角 200g
魚x2
Chicken wing x3
意粉50g

有冇操胸既workout lost睇下

引晒成班基佬出嚟

唔太識
不過1餐限制30g protein 係太難
由其係當你bulk 緊

有無咩增磅食材好推介
成日做高強度運動
上唔到磅
開始試緊少食多餐 食清d同多d

有
一陣post 今日剛剛操完

嚟位巴打又大隻又靚仔有錢

巴打 我每日有一餐食200g雞胸+125g西蘭花+半碗brown rice

我想cut 因為都係肥底

見你食雞胸，唔係食雞胸好啲咩？因為雞胸少啲脂肪
同埋你點睇我咁樣食

都係肉 唔好食dirty 野 出cheat
寧願1日半日食唔夠 慢慢bulk 唔係問題
真係唔夠就搵supplements 食下
但我唔係建議你淨食bar protein pancake oats 之類 最好都係食real food
無時間無計 就可以用下supplements
都好過食dirty 野

好Ok 如果keep 到
最好都係計住自己吸收左幾多營養

我依家早餐gainer
兩個鐘後snack 餅或者麵包
正常lunch
tea time再飲gainer
晚餐2份菜3-4塊雞胸肉
開始慢慢維持到重量
但一做少少cardio打波又縮返曬

你先去tdee 或者其他網
搵食你bulk 應該食咁多protein fat carb
如果keep 住每日都食夠
1-2星期都無升到體重
咁姐個網唔準 你要再食多d
加多200卡 直至你上到磅為止

如果你一餐限制30grams protein但係你一日要160gram protein
咁你一日要食多兩餐

手足可以睇睇

好想俾樓主插

菊花

四年前第一次用leangains cut，用左接近半年，good luck

Chest:

Dumbbell Bench Press 5x8
Bench Press for Upper Chest 5x8
Bench Press for lower Chest 5x8
Incline Dumbbell Chest Fly 5x8
Dumbbell Lncline Hammer Press 5x8
Incline Dumbbell Pull-Over 5x8

Dips for Chest 5x8
Pec-Deck Machine 5x8

Abs:
Dumbbell Side Bend 4x12
Hanging Leg Raise 4X12

跑步機15斜行15MIN

don't do cardio right after a good work out,do it on rest day with steady and low intensity.
Studies showed that cardio after a work out ,it will raise too much cortisol to interfere protein synthesis,maybe affected muscle growth negatively.

騎劫 肥仔今日開始跟機

on9
你本身都操到咁上下樣
屌你8星期 你不如話4星期呀

收到

齊齊減

推動下健身風氣都好
同埋我都唔係話好勁
8星期cut 睇下有咩變化
你放低個post 8星期之後再睇下有咩變化囉

師兄教路 個胸點操

都係果D野
個動作要標準 (上網搵下教學)
低重量先 唔好理其他人眼光
mind muscle connection 要有肌肉個感受度
知道自己邊到發緊力
利申:我都唔係好識

屌我次次啲蛋都開到爛晒咁

我都會做bench 推下胸但decline 果陣做得好hea 同輕

研究話一個星期最多做25set chest training 你做咁多 會唔會最後個幾個動作無力做？
可唔可以分享埋你做既重量呀？ thx

巴打你都成排朱古力啦

我都睇過
不過我無理到 我又唔係好專業
Dumbbell Bench Press
Bench Press for Upper Chest
Bench Press for lower Chest
我都係頭3set 係 55lbs 尾2set 係 60lbs
dips for chest 就係body weight
Incline Dumbbell Chest Fly我做好輕
差唔多咁上下啦

巴打可唔可以留個tg問嘢唔該

我仲有層肚腩
好撚柒嫁

係到問啦
唔想再爆咁多自己野

想問呢位巴打，係咪一cut啲肌肉線條就出晒嚟？

會唔會選擇邊組做到failure ?
同埋你係想力量訓練定hypertrophic?
唔係話hypertrophic 最好係做12Rm 因為咁可以維持muscle tension within 45-60 sec

本身有啲肉嘅話，cut 到目標bf% 自然會跑出黎，當然加少少lighting 會更明顯

我會變下玩法 drop set super set
次數 組數 動作

食難過做，佩服

巴打可唔可以講下全日飲食係點

今日喺到砌自己個餐單，但發覺就得protein又會多咗太多fat,同埋嚟緊開學好似逼住焗住要靠protein bar咁，無乜機會食到real food

砌咗幾個鐘都成碌鳩咁

巴打 想知啲健身知識係咪睇youtube學返嚟
洗唔洗制定餐單
利申瘦撚好想增重

講真
除左早餐係固定之外
我其餘果兩餐都係睇住自己營養吸收食
邊到唔夠就食咩
你protein 唔夠 咪食肉
fat唔夠咪食nuts
carb唔夠咪食sweet pototas
我就係咁
只要唔超出個range太多

我係無特定餐單 因為咁樣好辛苦
每日想食咩就食咩 只要計下個營養吸收夠 唔超標就OK
唔夠就搵其他野補返
我由0開到依家都係上網睇 無人教過
通常都係睇外國youtuber

無特定餐單
睇住自己食左咩營養落肚
唔夠就補 差唔多夠就停

巴打可唔可以講下tdee輸入左咩數據
點解2011卡路里咁少都夠
我22歲 173cm 63kg Moderate Exercise 都要食2490卡

請教下 如果係18/6斷食 正常應該係食幾餐？ 舉個例 1pm同7pm各食一餐係咪已經ok?

你bulk緊家cut緊?
其實TDEE唔係太準
要自己慢慢試
假如佢叫你食2000 你cut緊
食左1-2星期都無用
就再減 200
直到自己真係減到為止
同埋要知道自己每日食左咩 幾多carb fat protein

Bench press must do
多動作 全面刺激個胸（啞鈴推又要 夾胸又要）
我就慣左有finish set，我就推機 6下重+12下一半重量 3 set

食咁多餐都得 通常見人係2-3
總之食到夠你每日應吸收營養就OK
係8個鍾之內

咁樣都叫中年大叔 有啲毛又話人核突

巴打唔剃毛會好啲
啲毛好似會令個胸同腹啲「喇」深啲，感覺肌肉會現過冇毛
睇落似

搵片學下做先 因爲平時做完內胸 上胸都冇咩感覺

Bulk緊 飲食方面唔係好識 都係跟tdee盡食吸收夠卡同蛋白 反而冇咩理過fat
依家lunch dinner都係一碗白飯 白烚三舊薯仔150g雞胸 另外有飲gainer 吸收多900卡
持續左一個月幾乎每日都咁食

上年開始玩健身係頭幾個月由55kg上左63之後一直冇變過身型上變化都好少 所以上個月開始的起心肝改變飲食

需然gym係件好健康嘅嘢
但一班佬自拍裸照再圍埋點評大家身材, 真心係件幾gay嘅事

試下食夠fat
食nuts 好易夠
再唔得就要加多1~200卡
慢慢試到bulk到你想要身形為止
因為tdee果D都唔太準

咁多人叫剃
咪8week之後果張圖剃比你地睇睇
有毛同無毛 對比下囉
順便睇埋自己個身體變化
依8week咁做有無用
如果無用咪太研究下點再cut

你果set動作維持到45~60秒就得
你做幾多rep關係唔大
詳情參閱jeff cavalier athlean x channel其中一段片

留名支持

上面講workout完唔好做cardio
但減脂做10分鐘都唔好？

你係本身就咁多毛定做gym變多?

200g 蝦
400g 菜
橙

好似今餐咁
我見自己fat 都夠了
就白烚 唔會超出個fat
如果fat 唔夠 我會煎

我見有巴打都話可以
又有巴打話唔好

Ching食開邊隻muesli
上次貪心見到Myprotein減價 見到5kg instant oats賣100
買完兩個月有突都未食曬 想轉下食其他嘢

Bob
巴打小心d睇營養標籤
Mp instant oats 好高carb
要留意返

係 都講梗62g 不過bulking都ok

有毛先型wo
成班on9仲叫人脫毛
巴打,港女唔鍾意唔緊要,去外國大把market

留名學點操

Agger 不知幾正

fat loss-by the diet，if you do it right,no need to waste the time

見樓主玩成40組胸
其實洗唔洗做咁多

其實唔洗
因為廢青時間多 無野做
我可能會早上跑步 下就去gym room 鳩fing fing
遲下要返學 應該會減低組數

原來你都有上連登

唔洗相認了

借問聲你carb fat protein 係想分別佔幾多%
利申唔識

期待8星期後 加油

其實大肌肉做15-16組一星期夠唔夠

而家唔係畀緊人睇?

咁多毛係咪南亞仔

想問你胸圍同腰圍係幾多

唔知

可能會第8week剃
OK?

天滅蝻狗
滿意未?

好似20~30幾組係最好

我買果隻係每100有71.3carb 好似太高

師兄俾埋背同腳

推

你可能睇睇 搵個適合自己比例

背影唔到 要人幫手
腳 聽日早上空腹影

想問下super set係唔係做一次就夠
練細肌肉

其實bulk同cut最應該用邊隻
利申咩都唔識

打錯 drop set先岩

做

係
1個動作1次

姐係做三個動作
每個動作做一次drop set

度黎睇下

Lm

試下40protein 30 carb 30 fat 或者35protein 40 carb 25 fat咁囉
我cut 緊 around 都係咁

yes
但你未必有力做哂3個動作drop set

依家咪貼左出黎俾全世界睇囉
logic fail

聽日空腹先度啦
我肚臍都有層好厚脂肪

咁你係點玩
我諗住dropset用黎練二三頭同膊

個個人唔同啦
我都唔係特定點做drop set
我可能練完背 仲有力咪玩轉2頭drop set
我drop set都係玩細肌群多

做左一年到
開始明點解啲人話增肌難過減脂
減脂根本減卡路里就得
增肌要食夠 protein
唔自己煮都幾難食夠

做都好重要

有做食唔夠差好遠

樓主 我係肥底 (68kg有腩) 但亦有做weight training
最近一年有regular做gym
都係每日分part做 但唔係大得好快
自問有食夠protein

你覺得我應該cut定係繼續bulk

之前有人同我講應該每個星期做四日cardio+一日weight train
但我怕咁維持唔到依家啲肌肉

68男人黎講唔算肥底啦
體脂同bmi幾多？

收腹係咪一定要飲食為先 再加帶氧？

Bmi 22.7
BF 大概16

我覺得掉轉 4日gym 1日cardio

巴打似係乾身 瘦底？
有無bulk 過？
不過你都fit 啦

主要飲食+重訓
帶氧可有可無

喂呀,你地一開波都6舊腹肌,邊有得玩

本身玩其他運動 肥肥地
之後無啦啦瘦左 無注意過飲食
想而家試下bulk 你bulk個陣係點食法？

我無特定餐單
跟住營養吸收食
Fat protein carb 邊樣唔夠就補邊樣
Real food 唔夠先再加supplements
不過我就唔食dirty food 加工食物

呢啲習慣開始左幾耐？ 巴打好大隻

唔算太耐
不過我就真係4年以上無點過dirty food 汽水果類野

Day5

請問呢個APP叫咩名 難

請keep 住po身圖開放J

歡迎其他巴打po 自己身體嘅j圖

隔日po喇
唔好一星期先一次

又會比人屌多毛

Jeng 呀chobani greek yogurt

做gym 會破產

鳩毛生上肚

定期返黎回味巴打D 毛毛

我都想有啲
有毛喇肌肉坑紋現好多

其實一個正常男人一日要消耗幾多卡路里

Workouts

Biceps:

close grip chin up 4x8
incline biceps curl 4x12
Dumbbell Prone Incline Biceps Curl 4x12
Cable Biceps Curl 4x12

Forearm:
farmer walk 90s x4

Triceps:

Dip for Triceps 5x12
Triceps extension 4x12
Triceps pulldown 4x12
Triceps push away 4x12

Abs:

Lying Leg Raise 4x12
Incline sit up 4x12
Rope Crunch 4x12
Hanging Leg Raise 4x12

你計吸收好過計消耗啦
基礎代謝果D野好難計
你食果方面 營養計好就無問題

屋企食飯真係唔知點計

我都係
cut緊計多好過計少
bulk緊就計少好過計多
預多小小卡路里囉

跟Scott Herman個計法，
計到自己要2436 calories, 59g fat, 177g protein, 299g carbs，琴日砌咗成日都未砌得掂
大佬59g fat點hold到咁少

又唔洗跟到足曬死曬
健身係要變通
你改一改 都可以達到自己個效果 咪OK
唔得咪再慢慢轉 無可能下下跟到100%
我地又唔係專業

巴打好正 求多d圖

巴打 豆腐算唔算一種好既健身食物
樓下有豆漿店 食個豆花飲杯豆漿都好

小心糖份就ok 豆漿

我叫無糖

明白，唔該巴打。
但bulk真係好辛苦 無咁大個胃口

真係好撚核突

好正 又大隻又有毛
po多啲圖plz

45min 跑步機斜行

Day6

Breakfast

幾多男人想有胸毛都無

只行唔跑?

傾斜急行 唔跑

你都想奶?

Sweet potatoes 400g
Blueberry 130g
Greek yogurt 100g
Raw honey 1tbs
Egg 2
Chicken wing 2

Greek yoghurt 真係好撚正 食極都唔厭

會窮
貴到痴線
Chobani 100g=10hkd
香港買咩都貴

雀巢都呢個價

雀巢係greek style yogurt
好高糖份 手足小心

咦係wo

買前一定要睇清楚營養標籤
好多陰濕產品

之前先知原來奶都有分真係奶定係牛奶產品

其實就算係奶 我都唔知搞邊隻好
真奶 定 牛奶飲品 最尾糖份都係差唔多
係咪主要睇脂肪

Workout

Leg

Walking lunges 4x8
Deadlift 4x8
Squats 4x8
Pistol squats 4x8
Bulgarian Split Squat 4x8
Leg curl 4x8
Leg extensions 4x8
Leg press 4x10

主要睇佢營養標籤同比較好評嘅brand

好多大牌子產品都會標明係奶類定牛奶飲品

師兄會唔會影埋個背黎望下

learn from master
higher reps for lower body parts, especially the calves, if you have time,read Beyond Brawn,bodybuilding Bible(if you stay away from drugs,then read it).
personal experience,squat from
315 x6-8 ,to 185x25,legs grow even faster then going heavy.

remember, proper form come first,lift safe

收到 依家睇睇先

無人幫手影
有機會叫fd 影完會post

呢個真
有無計過一日平均洗幾錢係飲食上

其實係香港先係咁
咩都貴到HIHI 我見外國1KG chobani greek yoguk= 5$usd到
香港貴成倍 肉菜 supplments又係

Ching 隻six star preworkout好唔好用 想係iherb買

可以一試 真係幾平
不過對我而言 效果真係一般
飲完20~30分鍾後 係精神左 有力左 但係一陣就無料到
可能因人而異啦

仲有最ON9係 你買左見好似好幾大樽
其實入面份量係個樽一半都無 我估連30serving 都應該無

見到0.77lbs $100 未試過iherb買 想問下送貨係咪有得揀順豐 滿唔知幾錢就唔使比運費直接送到黎？

yes 買夠3百幾 可以揀sf =free shipping

walmart =5usd

hk citysuper = 98HKD
香港又嬴

好thx btw我都用緊iso100 個人覺得效果幾好

iso100
不過又係幾貴

我係bc買$499

合理價錢
比on果d貴 bc 5lbs on=350
iso 5lbs=500

咁成份應該真係iso100好小小嘅？

我飲果隻係Dymatize Nutrition, ISO100 Hydrolyzed, 100% Whey Protein Isolate, Cookies & Cream, 5 lbs (2.3 kg)

我唔知巴打果隻係邊種

whey protein 大約可以分3種
巴打可以睇睇

係你果隻

應該唔錯
90% 都係protein
sugar carb都係比較低
適合乳糖不耐症 同cut緊既手足

食多左

Day 7

Breakfast

130 蝦仁
400g 唐生菜
20g brown rice /red rice / quinoa
Chicken mince 100g
Tofu 500g

workouts:

Shoulder

Arnold Press 4x12
Seated Dumbbell Front Raise 4x12
Dumbbell Rear Delt Fly 4x12
Dumbbell Lateral Raise 4x12

Dumbbell Shoulder Press 4x12
Cable Lateral Raise 4x12
Rear Deltoid Machine 4x12

Abs:

Lying Leg Raise 4x12
Incline sit up 4x12
Dumbbell Side Bend 4x12
(super set)

Hanging Leg Raise 4x12
Rope Crunch 4x12
(super set)

Dinner

Day8

好似無任何變化
可能要加入更多cardio

Day8

Breakfast

其實已經好fit

夠溝死女

想再低d bf
個人挑戰

Lunch

400g chicken breast 差唔多成100g protein

好奇巴打本身幾多% bf

我都想知

第8week會去check chekc同脫毛

why

整個對比圖囉
係咁比人話核突

workout

back:

Pull Up (failure) 13/8/6
Deadlift 4x12
Lat Pulldowns 4x12
Seated V-bar Cable Rows 4x12
Dumbbell One Arm Row 4x12
Bent Over Dumbbell Row 4x12

Biceps:

Dumbbell Prone Incline Biceps Curl 4x15
Standing Dumbbell biceps curl 4x15
Cable Double-Bicep Curl 4x15
(輕重量)

確實多體毛

好鍾意巴打食嘅早餐 好啱口味

jeng ar

muesli/granola/oats + milk/soy milk/almond+ nuts + cinnamon
簡單健康快捷

邊到check bf最準

我都想知
邊到有準又平 最好唔洗$$

上次書展樓上有運動展 嗰到有得check
不過個展覽完咗就唔知了

引咗我入嚟

上去無人理你

樓主，想問你係咪跟macro食？個分布係點？

40protein 30fat 30carb
自己試下先 慢慢調整
同埋唔洗跟到100%
除非你好專業or 好有決心 想快成事
我都唔係每日達到macro

我都share下我今日嘅飲食！
平時都係朝早煮通粉，有甘筍、蝦仁同煎蛋，其餘兩餐就蒸/煎魚，包括三文魚、比目魚、蝴蝶魚
，再加雞柳、豬扒、蛋、奶同菜。
零食就金奇異果、蕉、unsalted nuts。
83kg肥仔，想增肌減脂，初頭諗住一日食180g嘅protein好難，但做落一排掌握到啲食物有幾多營養就易達標好多！
共勉之啦巴打

對上個圖好似好low Res，再試

Macro

我覺得啲毛冇咩問題喎

樓主日日都食到咁清
有冇一刻想嘔?

同埋我都幾習慣了
就好似每日唔做運動會唔舒服咁

G chi 健康生活

寫埋用既重量啦, 怕咩醜XD

啲毛 我都係出番去先

我好渣ga

Day9

空腹龜訓游水50min

9up姐撚有人理你舉幾重咩

不過認真, 我自己做record係覺得呢D紀錄就算唔寫重量都OK, 不過自己要mark低你覺得既% or RPE
咁先有意思

%我又唔會計
試下都好

Day9

Breakfast

著到條褲咁低搏乜

以後著返高囉

diet 期間有冇calories and carb cycle?
or same macro intake everyday?

盡量macro intake everyday
不過都幾難

why not cal and carb cycle if you want to cut down to around 6,7%,you better do it

想知點執行
唔太識

咁樣?
不過遲D開學難執行

tell me your weekly program

飲食:
每日2000卡 40% protein 30% fat 30% carb

workout:

Leg/Shoulder/Back/Chest 每星期4日(有可能加多1日Arm)=每星期做4-7日
有時Leg / Back 我會加操
cardio 就每星期1-2次

腹就差唔多日日都做

Day9

Lunch

師兄有冇考慮bulk d先， 唔好浪費副計， 同埋老左生唔到肉， 到時減都唔遲

bulking=12月

Workout:

Chest

One Arm Cable Chest Press 4x12
Incline Dumbbell Pull-Over 4x12
Dip for Lower Chest 4x12
Standing Cable Crossover 4x12
Cable Fly for Upper Chest 4x12
Cable Fly for Lower Chest 4x12
Dumbbell Incline Hammer Press 4x12
Pec-Deck Machine (drop set)

唔知做到幾%啦
不過最後drop set 做到好辛苦

workout day(wd) 加多啲cal，多啲carb 唔怕，more carbs,more insulin to fuck up the muscle cells,maybe add more 200,250 cal of carb.

rest day(rd) lower the total cal intake but not lower than the bmr,lower the carbs for the body to use the cheeky fat,maybe around 1700 or 1800 cal.

Rd carb protein fat 比例？

protein : lean body mass 1.2 or 1.3g per lb.

carb under 100g

then the rest is the fat

試下先
唔該ching

welcome

今晚出去食
卡路里無法計算

leg day today,here is my diet,just one meal today.

sorry 雞果度濛左
over 3000cal today,bring up metabolism by over eating carbs,your will lose fat faster.
Google cheat day strategy.

其實腹肌點練到咁現
我腹唔多脂肪，但又未至於冇
出練極啲腹肌都唔出
朋友個肚肥過我但佢都輕易練到頭四舊腹肌出黎
呢啲係咪同胸形一樣大生

想問問

呢d食唔食得100g有28g sugar
會唔會太肥？但好多早餐沖牛奶配麥片個d好多糖
會唔會有影響。我減緊脂

用MyFitnessPal 掃一掃code
自己計下營養
覺得ok咪食
不過100g=28g sugar 我覺得好甜

60g=10g sugar 都唔低
但我會配返其他飲食

其實我係咁練腹
你可以試下先
不過都有好大部分係天生

認真mode 分享，殘酷嘅直相係，要減脂，盡量唔好食呢啲加工野

Meal 1

Day 10

Meal2

大快活雞胸

workout

Leg:

Squats 4x15
Deadlift 4x15
Leg Extensions 4x12
Leg Curl 4x12
(super set)
Leg Press 4x12

Abs:

Lying Leg Raise 4x12
Incline sit up 4x12
Dumbbell Side Bend 4x12
(super set)

Hanging Leg Raise 4x12
Cable Wood Chopper 4x12
(super set)

Day 11

Meal 2

Meal3

Workout

Shoulder:

Standing Dumbbell Press 4x12
Seated Dumbbell Front Raise 4x12
Dumbbell Rear Deltoid Fly 4x12
Dumbbell Lateral Raise 4x12
Reverse Cable Crossover 4x12
Cable Lateral Raise 4x12
Rear Deltoid Machine 4x12
reverse shoulder press machine 4x12

Abs:
Hanging Leg Raise 4x12
Cable Wood Chopper 4x12
Around the World 4x12
Lying Leg Raise 4x12

Day 12

Meal 1

Meal2

Jrng ar

Quest bar

呢啲做早餐ok?

巴打影影營養標籤睇睇

我覺得係ok
不過最重要係計住自己食左幾多就ok

Meal3

Homemade protein pancake

1塊Around 90幾卡 =14carb 2fat 8protein

workout

Back:

Pull Up (failure) 13/8/6/6
Lat Pulldowns 4x10
Seated V-bar Cable Rows 4x10
Bent Over Dumbbell Row 4x10
Dumbbell One Arm Row 4x10
incline bench dumbbell row 4x10

Day13

Meal1

幾健康

我都鍾意食蒸魚 好味又清淡

Meal2

Homemade pancakes
1塊=around 100卡 = 14carb 2fat 8protein

X4

唔錯

味道都唔錯

你影相個陣係咪好肚餓

唔係呀
慣左16/8 fasting

Meal 3

Meal4

Workout

Chest:

Dumbbell Bench Press 4x8
Bench Press for Upper Chest 4x8
Bench Press for lower Chest 4x8
(比做開+5lbs 再慢慢加rep)

Dumbbell Chest Fly 4x8
Incline Dumbbell Pull-Over 4x8
Dips for Lower Chest 4x8
(開始無力 維持原來做開重量)

Day14

Rest Day = Low carb day

Meal 1

1塊Homemade pancake =100卡 =14crab 2fat 8 protein

X5

燶得好交關wo 味道如何 如果唔落syrup

甜甜地 勁飽肚 其實幾好食
我有落peanut Butter

咩醬黎

點解可以煎得咁燶

是拉差

無落油

Day15

感覺體脂都係無點減到

Day15

Meal1

Workout

Leg

Walking lunges 4x10
Dumbbell squats 4x10
Pistol squats 4x10
Ham raises 4x10
Leg press 4x10

15min 跑步機斜行

廚藝進步

其實我唔明 斜行 點解可以咁出汗

有料到

Jeng ar

改良左配方
1塊有 8protein 8carb 1.6fat

Dumbbell 同 pistol 既squat有咩唔同

Body weight
Pistol squats 平衡感

Meal 3

放題

protein pancake 用乜料?

放題無得計

Eggs bananas protein powder oats

又唔係出show，有咩所謂
最緊要係食落係抵姐
有d又唔好食又肥就真係sad

開sem 飯無得避

Meal2

Homemade Protein x2

1塊=8carb 8protein 1.6 fat

Meal 3

Today total intake

Around:

153 carb
57.4 fat
178 protein

Workout

Shoulder:

Dumbbell Shoulder Press 4x10
Seated Dumbbell Front Shoulder Press 4x10
Rear Delt Fly Incline Bench 4x10
Dumbbell Shoulder Lateral Raise 4x10
Cable Shoulder Lateral Raise 4x10
Rear Delts On Reverse Fly Machine 4x10
Shoulder Press Machine 4x10

Abs:

Incline Lying Leg Raises 4x12
Incline sit up 4x12
Dumbbell Side Bend 4x12
(superset)

Day17

Meal 1

Workout

Back:

Pull up 4x8
Lat Pulldowns 4x10
Seated V-bar Cable Rows 4x10
Straight-arm Pull-down 4x10
Dumbbell One Arm Row 4x10
Bent Over Dumbbell Row 4x10
incline bench dumbbell row 4x10

Biceps:

incline biceps curl 4x12
Dumbbell Prone Incline Biceps Curl 4x12

支持

Meal 2

Today total intake

Good 今次想食

師兄點做/有冇做帶氧？
衣加跌左幾kg?

每星期1-2次cardio
雖然我無磅 但感覺體重應該有跌
因為fd 話見我瘦左

跑步？行機？
做幾耐？

巴打係咪升級咗個apps function？
同唔升級比係咪好用好多？

跑步機斜行已經好夠
不過我都會跑步 因為我想練氣 加強心肺
Around 30-50 min
利申：我係做開fasted cardio

唔洗升級

多飯多菜走汁

Workout

Chest:

dumbbell bench press 4x8
incline bench press (upper chest) 4x8
incline bench press (lower chest) 4x8
Incline Dumbbell Pull-Over 4x8
Dips for Lower Chest 4x8
Pec-Deck Machine 4x8

Day19
Meal 1

Meal2

Workout

Walking lunges 4x8
Dumbbell Squats 4x8
Rdl 4x8

Leg press 4x8
Leg curl 4x8
Leg extension 4x8

我發覺out fo係你特色

Day 20 (Rest Day)

Meal 1

Day 21

Meal 1

Meal 3

打邊爐

Workout

Shoulder :

Shoulder press 4x10
Dumbbell front raise 4x10
Incline bench rear dumbbell raise 4x10
Shoulder lateral raise 4x10
Cable lateral raise 4x10

試整左pancake
但係冇味

我整左兩個好乾既餅出黎

我有落peanut butter
好食好多

Day 22

練多左側腹
真係有效

唔肥咩

計住自己食左咩
Peanut Butter
用嚟幫我補充fat 同protein

互含ok 請pm
好想要樓主身型

人猿

Day 22

Meal 1

未計meal 3

Workout

Back :

Pull up 12/8/8/6
Lat pulldown 4x10
Seated v bar cable row 4x10
Face pull 4x10
One arm row 4x10
Bent over dumbbell row 4x10

Abs
Lying leg raise 4x12
Dumbbell side bend 4x12
(Super set)

Day 23

Meal 1

你唔係國家既練金術師 你所做既野無人認可

Workout

Chest

Dumbbell Bench Press 4x8
Bench Press for Upper Chest 4x8
Bench Press for lower Chest 4x8
Incline Dumbbell Chest Fly 4x10
Incline Dumbbell Pull-Over 4x10
Dips for Lower Chest 4x8
Dumbbell Incline Hammer Press 4x8

Day 24

Meal 1

Rest day

Day 25 (山竹 rest day )

Meal 1

加油

巴打可唔可以剃下毛

有機會

Day 26

Meal 1

支持你呀樓主

Day37

Meal 1

on9.. 早餐食咁少

個身型好似冇乜分別

自己search 下間歇性斷食

我都覺

個pancake 係咩牌子

自製

Workout

Leg day

Walking lunges 4x10(45-50-55-60)
Rdl 4x10
Dumbbell squats 4x10
Leg curls 4x10
Leg extensions 4x10
Leg press 4x10

Abs

Leying leg raises 4x12
Incline sit up 4x12
Dumbbell side bend 4x12
(Super set)

Hanging leg raise 4x12
Cable crunch 4x12
(Super set)

點整

Egg 2 banana 1 50g oats 30-50g protein powder
其他料自己隨意加 eg chia seed honey peanut butter water milk

thank you
my protein 買果啲好難食

師兄進度點？
我差唔多cut左20日，先減得果1-2kg
keep住一星期6日gym，近排膝頭傷又做唔到帶氧，最近個禮拜什至控制到只食bmr
雖然力量上都仲keep到，但真係減到冇心機

進度停滯不前
最近好忙 食操訓都唔太夠
只可以keep到 好難再減

日日壓到個卡路里咁低，心理好唔平衡

咁食就盡量計
我差唔多每日都有1餐外食
都唔知點計

真男人係唔食奶粉的

我唔係真男人

師兄abs日日操？好大粒
我abs好易抽筋 耐力唔得

次次gym 都會操埋

有冇女？如有，佢點睇你個計劃？

btw, 加油

無女

當我冇問過啦

Day 29

跑步機斜行45min (fasting)

請問巴打cutting cardio會做啲咩同做幾耐到?

跑步機斜行
跑步 rowing machine
游水 等等
通常30min -50min

Btw想問巴打abs通常點練 用機多定bodyweight
見你啲腹肌大大粒

Body weigh +負重

日日練定點？
有啲人話腹肌可以日日 有啲就話隔日俾佢抖下好啲

有時間多就操埋
我如果有時間會日日都操
依家忙 就隨意

Day 29

Meal 1

Workout

Shoulder

Arnold press 4x10
Dumbbell front lateral 4x10
Dumbbell lateral raises 4x10
Incline lateral raises 4x10

Shoulder press 4x10
Cable lateral raises 4x10

Day 30

Meal 1

師兄有冇做inbody?知唔知邊道有得做？

我都想知

Workout

Back

Pull up 12/10/8/6
One arm row 4x10
Dumbbell bent over row 4x10
Cable lat pulldown 4x10
V bar seated cable row 4x10

Abs

Hanging leg raises 4x12
Lying leg raises 4x12

Day 31

Meal 1

Workout

Chest

bench press 4x8
incline bench press(upper chest) 4x8
incline bench press(lower chest) 4x8
Incline Dumbbell Chest Fly 4x8
Dumbbell Incline Hammer Press 4x8
Incline Dumbbell Pull-Over 4x8
Dips for Lower Chest 4x8

Day 32

Meal 1

the curse乜黎?

Pre workout brand

Meal 2

羽衣甘藍汁。伏

幾好食

Workout

Arm day

2頭
3頭
各4個動作

腹3個動作

巴打腹做開咩動作?

Hanging leg raises
Lying leg raise
Around the word
Dumbbell side bend
最常做的
不過有時都會換下

Day 33

Meal 1

Workout

跑步機斜行50min

其實跑步機斜行係咪練小腿？其實都幾攰

Cardio

樓主食唔食Yoghurt 架 一田買左部乳酪機勁正，10蚊包整到500ml

可唔可以教我整

淘寶買好似平啲

有一部機，跟機送埋膠罐
膠罐落yoghurt粉溝常溫水，然後部機落熱水再擺個膠罐入去，靜置12個鐘就會變yoghurt架啦 又唔使插電勁方便
但係好似冇greek yoghurt既粉 得greek style yoghurt

今晚研究下先

呢塊嘢真係好甜，而且食完好似會有d肚痛

係好甜
不過我覺得幾好食

係唔係三十幾蚊條?

7-8蚊條

7-10先啱
Iherb 依家做緊122=12條
我就折上折果時買
所以7蚊到

有冇Link

Workout

Leg

Walking lunges 4x10
Rdl 4x10
Dumbbell pile squats 4x10
Pistol squats 4x10
Leg curl 4x10

Meal 3

Meal 4

做節
Fat fat la

Day 34

Meal 1

Meal 3

出街食

Workout

Shoulder

7個動作

頂肚 用soyjoy 朱古力味 好冇

唔好。高糖高卡低蛋白質

收工肚餓既話七仔有冇可以食既野

改咗六成時間
巴打身體暫時有咩變化？

琴日影 你比較下有咩變化

腹肌輪廓深左

個身好似厚咗
同線條出咗

咁姐係有進步

巴打幾高

好矮

Day 35

Workout

跑步機斜行45min

飛影咁款 ？

咁上下啦

成個人啲肌肉都縮左

姐係點
我覺得自己力量係無減到
仲做重左

姐係細隻左
Btw從來力量大小=/=肌肉大小

都正常嘅，cutting 點都會甩肌肉，可能你本身都低脂，cut完肌肉甩得明顯過脂肪

好想知自己bf 係幾多

對比返我覺得樓主近照個身型好睇咗

Meal 4

新鮮藍莓?
定急凍?
係邊買

Fresh
Any supermarkets

健身真係會破產

Real

Day 36

Meal 2

想問下巴打減肥既時候 三餐中間會食咩 同埋三餐都係飲水？

我咪show哂比你睇囉

我意思係 巴打你之前由肥仔減肥既時候都係同呢家差唔多咁食？

唔係
之前無咁講究
唔會計住食
係最近想減脂先咁玩

我想知你最肥有幾肥

70尾

70尾有肌肉底不能作準

我肥仔嚟

真肥 係減完之後仲要修返皮果隻

就冬天
又係bulk 嘅季節

但係咪唔代表可以任意食

咁梗係

咁食乜狗

都係跟住macros 嚟食

得閒一日cheat day

肯定要
唔係根本頂唔順
唯其是cutting

Dumbbell press
Barbell press
Push up

另外有分上胸，中胸，下胸

繼續 我想聽下胸點練

睇你本身體質屬於咩
如果天生瘦底
少食多餐係正確
如果天生肥底就要做帶氧減體脂

Cable拉線..不過下胸唔使練太多 練得多會變墮奶 主要都係練中胸同上胸 下胸可以少啲練

樓主加油

Thanks ar
得閒過嚟吹下水

我天生肥底 多肉鬆果隻

做帶氧減體脂 例如HIIT，跑步
最好係飲食著手..食雞胸 西蘭花 蛋白
盡可能少油少鹽少糖

好怕做帶氧 覺得好悶 屋企有部斜路機睇住片行叫好過d 但都係懶做 只係一星期三日重訓
但而家望落好似仲脹左

幾好 有肉有菜

同埋拍拖係飲食方面真心難keep

冇得怕悶 想有成果就要付出

長期單調咁每日行三十分鐘有冇問題 因為跑步覺得膝頭唔太好

好彩無女朋友

跑得多先傷膝頭
每星期跑一次至兩次對膝頭影響會較微

住果度冇撻好地 反而行斜路機都出汗出到好勁

有又煩 冇又係煩

Ching係咪飲水都肥

我諗係

係咪唔夠蛋白質

平時你係屋企或者出街會食啲咩

之前喪減果期日日朝早三隻水煮蛋 做早餐的確有效 而家冇咁食就出哂事

Workout

Back
7個動作

涷熱啡走甜

可能蛋白質唔夠

我會飲檸水

其實係飯同油都食多左

吸收多啲protein

真係要自備 返工時會食到初四咁樣

減肥唔係一朝一夕 有恆心就會成功

我慢慢執返正細節先 總之要消耗大過吸收

Day 37

Meal 1

Looks delicious

Jeng ar

點心

樓主係咪成日skip dinner?好似好少見你有meal 3

最好走汁

Workout

Chest
7個動作

巴打依家幾重?

Around 67-68到

Meal 4

食左個辣米線

Day 38

Day 38
Meal 1

你個apps點set中文

一用就係繁中

你嗰個係咪myfitnesspal

Yes

Day 38

Rest day

樓主啲pancake又樣衰左

樓主咁大隻，食1500卡？

一陣放工返屋企會補埋500卡

Day 39

Meal 1

想問你個app係咩名？

樓主除左用apps記低食左乜？有冇用咩apps mark低操左咩？

自己會整個workout routine

Muesli 4oz即係幾多湯匙左右？

我有電子磅
通常都轉返grams oz
幾湯匙我都唔知

日日食3隻蛋搞到我脂肪吸收每日都爆標
點食高蛋白低脂肪既野

雞 魚果種肉類
再唔係就飲粉

唔要蛋黃剩係食蛋白

唔食黃可以食多兩隻

我今日食左4隻蛋

我都係啊

Workout

Leg

Walking lunges 4x10
Rdl 4x10
Dumbbell squats 4x10
Leg curl 4x10
Leg extensions 4x10
Leg press 4x10
Bulgarian Split Squat 4x10

Abs
Lying leg raises 4x12
Dumbbell side bend 4x12
(Super set)
Hanging leg raises 4x12
Cable crunch 4x12
(Super set)

Post workout

Day 40
Meal 1

好期待樓主磅體脂

估計12-13

Meal 2

Myprotein Pancake

Day 41

遲d可以做個myprotein whey protein 味道評價

點解成日每餐嘅卡路里同個總數唔一樣？
樓主係咪set左咩？

我會plan 定未來幾日會食咩
所以會打定先

勁

簡單prep 定幾日meal 姐

巴打 身型 堅好睇

好多巴打仲勁的

依隻bar 我覺得都幾好食

幾好食
不過太甜

點解做完gym 個人咁肚餓

隨心

Workout

Shoulder
7個動作

每日固定
sweet potato
protein pancake
egg
protein bar
protein powder x2
生果

再加1餐外食 or 屋企自己煮
(通常魚/雞肉+大量菜+120 grams cooked quinoa+red rice+brown rice
基本上都會夠Proein + carb
fat就自己補返cheese or nuts
應該都夠曬macro

Day 42

Meal 1

補返

Workout

Back

Pull up (extra weight 45lbs)8/6/5/4
Lat pulldown 4x10
seated v grip row 4x10
One arm row 4x10
T bar row 4x10
reverse barbell row 4x10
Straight arm pull down 4x10

樓主試過myprotein之後，覺得mp定iso100好？

樓主個背好勁

Myprotein 我係飲whey
Iso100係isolate
兩種有分別

價錢iso 係分離乳清蛋白 一定貴好多
營養成份比例都iso > mp whey protein
（我無飲過mp isolate)
味道兩隻都飲得落
口味選擇就mp 多d
易溶度就iso >mp

唔係
無負重最盡得14下

已bookmark

Meal 2

Tuna egg sandwich

iso100貴mp isolate成倍
其實品質係咪差好多
但mp隻味又幾滿意
諗緊轉唔轉會

巴打留意返
Whey protein 同whey isolate 係唔同

我知
mp isolate 5kg 六百幾
iherb iso100 5lb 又係六百幾
好撚貴

Iso 100試下去旺角bc 睇睇
有巴打話好似499 5lbs
手足可以去考察下

想問下樓主有冇cut carbs?

無特別cut
因為會好辛苦
Macros
就protein 40 carb 30 fat 30
通常最後turn out 會carb 40 protein 30 fat 30

基本上碳水佔4成幾
唔食咁多碳水我維持唔到
因為我除左做gym 之外
今日仲有練波

改咗名

原來打開波，難怪體脂咁低
我哩啲冇運動底只好cut carbs

我當cardio

Day 43

咩番薯？白色嘅

我都唔知
老母買
食落無咁甜
口感都差無幾

Day 43

Meal 1

哩個有點肥

魚柳 肉碎咖子薯泥

啲汁好係野

呢隻quest bar同你之前食開果款邊隻好味啲？

味道mp win
價錢mp win
營養quest win
甜度quest win （無咁甜 啱啱好 mp 太甜）
包裝易開程度mp
口感mp

味道選擇 quest

thanks! 巴打加油

Meal 4

外食

Workout:練波

Mp 我係講緊MusclePharm
唔係Myprotein
因為兩隻牌子我都有食開

Day 45

Meal 1

見樓主之前cut緊都食放題，怕唔怕前功盡廢

Cheat day
You can search in google

咁你會唔會揀嘢黎食？
姐係油炸嘢或者甜嘢唔食，專攻刺身咁

會
狂食雞牛豬囉
放題 打邊爐都無咩選擇

So far你覺得對自己cutting有無咩影響
事關小弟係新手，驚一食放題就無左成果

Cutting 係長久作戰
你認為自己意志力夠堅定
咁無cheat day 當然最好
不過1個月1-2次cheat day 係正常
因為cutting 真係辛苦
同埋cheat day 都有佢既作用
你放題咪專揀肉嚟食
同埋果日就只食果餐

樓主本身bf同muscle mass大概幾多？
睇你本身應該都幾fit

唔知
遲d 會去度

去邊度？

P記學生1年免費
有得check bf

我都想度，不過已經簽左個濕鳩2年plan
衣加冇得再度了

我覺得自己最近肥左
食多左野

Cut緊都有得肥

自己問題
近幾日食左多野
我會留意返

Btw測體脂嘅野真係唔洗咁在意，通常都唔準
之前測過幾部都唔同結果，上落起碼5%
我cut緊用部濕鳩體脂機測 愈測愈高
明明望落啲線條就出左，測出黎都可以高左bf，以後都係目測算

我自己知道食多左

Workout

Chest

8動作

Day 46

Meal 1

Day 47

Meal 1
Coffee

Meal 3

Leg day

Walking lunges
Pistol squats
Bulgarian Split Squat
Barbell Deadlift
Barbell squats
Rdl
Leg extensions
Leg curls
Leg press

Abs

Hanging leg raises
Wheel rollout
Dumbbell side bend
(Super set)

Day 48

Meal 1

雞扒飯

樓主，想請教新手想操腹有咩動作cp會高啲

Around the world
龍旗
Hanging leg raises
Lying leg raises
我正係做嚟幾個多

上腹唔洗做？

Incline sit up
Wheel rollout 試下

Ok,轉頭試下

不過冇滾輪

其實wheel 唔識做好易傷lower back
唔洗太在意

Day 49

Meal

巴打有冇試過Bulk到有肚腩？
我差唔多Bulk左半年 肚腩出晒嚟 想增多啲肌又唔知cut唔cut好

我唔知你依家咩情況
不過就冬天 我就唔會選擇依個時間cut
我係你會再clean bulk 下先

收到 巴打齊加油

Workout

Back + 跑步機斜行45min +晚上練波

我都係BULK 到有肚腩 諗住出年過埋冬天先講

我都係咁，不過我襯冬天前用左一月半月短期減翻個腹肌出黎，但跌左唔少肌
黎緊冬天可以放心clean bulk,之前亂9咁bulk諗起都後悔

呢個好似好得意，好食？？

同薯片差無幾

clean bulk好難, 又要clean 又要bulk, 仲辛苦過鳩食.

盡clean

Whole day intake
But didn’t count the chicken caesar sandwich

Update one (no count sandwich)

咁好似都不錯

啱啱cut完就去3日2夜旅行，感覺會前工盡廢

Day 50

Meal 1

返嚟再cut 過

Day 51

Meal 1

無食到啲汁

哩款望落幾正

真係唔差

仲有幾日就8星期

準備去P記度體脂

加油啊師兄

冬天啦
bulking ready

Day 52

呢舊係邊買到？

就圍都有
Chicken sandwich only

我都跟左手腳你買combat crunch 真心幾好味

比500蚊度？

學生免費1年
有得度

依家買就不了
由174加到223

我食晒一盒 而家唔知買咩好

Thinkthin

手腳你食緊個隻protein chips幾錢？

Around 10-12
貴過13蚊我唔會買

精打細算

窮鬼健身
下下計盡

pre workout whey 都就飲晒 又要入貨

手足邊到入開貨？

iherb
有時優惠平得好緊要

依家無咩優惠
唔想買

好快就會巧立名目出優惠
不過就算冇優惠佢同街價都差無幾

旺角同上環bc 好似都平

我食chocolate chip cookie dough

暫時都係覺得Chocolate chip 最好食

我係果種咩brand 咩味都想試嘅人

I mean musclepharm 嚟個brand chocolate chip 最好食

因為myprotein 有d bar 仲好食

呢期食晒存貨 口痕都唔知食咩好
唯有食下花生 杏仁頂住

自己整

有撚頭喎
聽晚試下先

平好多
營養又可以自己控制
易整 同埋我鐘意整野食

岩岩搵到個peanut butter protein bar 既 recipe
睇下聽日收工買唔買得齊料

Easy

就嚟8星期

介紹哩個app幾好用
請教瘦底 因坐得多個肚有小小肉
有冇咩方法減減佢

準備去p記度

負重全身減
做多d core 動作

樓主覺得iherb邊隻bar最好食

Myprotein >musclepharm >quest >bsn

myprotein邊款？
試過skinny brownies同high protein bar都覺得勁難食

樓主做乜潛晒水

Trm p記度體脂啦

好撚忙
肥左勁多

等聽report
加油

樓主有冇最新自拍黎俾我地J下先？

Report呢

無貨啦

準備出門了

膊去手條青筋
仲有排朱古力

真心條青筋點先會咁現？

Gay test 利申射咗
樓主係咪有剃到毛

我都唔知
天生掛

無錢
遲下先

有鉗續條鉗啦 會生得慢啲～

屌你老母
11月先有得度

我反而覺得樓主似外國仔 有d毛毛

樓主呢

呀樓主
可否擺唔同pose,次次都正面,例如側面,後面望下,咁好難睇到,加油
拎黎打J都立體D

係到

說好了update 呢

P記inbody 唔知準唔準
有無巴打幫手分析下

Update 了